美國隊長帶領一眾復仇者參與拜登造勢大會

cls

即係諗起衰仔樂園

侵侵如勝出
disney收支那＄拍marvel片將來就好大機被v=block
玩下手侵侵遲Ｄ唔撚再比支那＄投資hollywood
家下成個hollywood無論演員導演發行製作為利益
現實係要隊低侵侵成個陣形

鳩大冇腦

條友露返條jer算啦 咁L多事

話撚左啦 佢打尻Tony肯定唔係好人

BTW 其實RDJ有冇表過態?

其實美國人點解咁鍾意biden？社會事件個排同個美國人傾偈，我話感謝trump幫香港，佢話trump幫香港只係為利益。

果班統治左美國所謂精英份子
唔係鍾意biden
係憎侵
換anyone都ok只要唔係侵

Hollywood班奶共狗

改名做支那隊長啦

另一方面Hollywood就算撐侵既人係唔會表態既
成班Hollywood電影公司支那寵大市場
侵基本對Hollywood電影公司利益威協
如Hollywood撐侵既人表態
Hollywood電影公司已後無戲你開點算

你有冇回番佢，為利益幫香港邏輯上冇問題?

五十步笑百步

兩黨都係睇利益做野，講真心就係廢話，只要trump同香港人利益一致就得啦，政治不嬲都係互相利用

有一樣野叫各取所需
"佢為左利益先幫你架咋" 咪就係典型未進化天真左膠諗法, 跟呢個思路其實全部僱傭關係同各行各業都可以摺埋

痴撚線，套戲就做正義撚，現實就幫一個支持極權嘅人參選
好彩佢已經退出咗Marvel，如果唔係都睇得唔安樂
雖然迪士尼都係大仆街

每套戲都夾硬放啲大陸元素

個腦用晒來裝rmb

似含撚投拜登，只係唔鐘意侵，唔係支持拜登

佢4年前有拍過片

景甜宇宙

M撚呢啲時候出少句聲啦
又要屌左膠，又要合理化繼續睇Marvel
Avengers 班 cast 九成都係企民主黨嗰邊
除咗 Chris Evans , 個造勢大會仲有 Scarlett Johansson, Paul Rudd, Zoe Saldana
你咪又係要好唔安樂咁睇《黑寡婦》《蟻俠3》《銀河守護隊3》

Hail Hydra

為利益都冇幫邪惡嗰邊，相反嗰啲…

叫班HOLLYWOOD膠找咗上次移民加拿大筆數先啦

侵會動搖佢哋

拜登必勝

M撚就唔可以出聲？
兒登仔真係惡
依家連屌左膠都唔得
你唔好話迪士尼啦，成個荷里活都係左膠啦
你不如以後都唔好睇荷里活啲戲啦

hollywood

難道拜登奶共為興趣

講到拜登果邊唔講利益聖人咁

未到disney, 因為歷史上disney 護國有攻。

twitter 同fb 就一定第一批秋後算仗啦

有D似陳梓維VS建制狗
唔係鐘意陳生,但建制狗咁仆街,所以陳生輕鬆吊打

*功

美國人：我唔知你講乜啦。總之，聽我講投拜登啦，唔好理佢做乜，總之投咗先！

連登仔少數既一群
如果拜登當選，唔知佢地會呢埋去邊呢

遲下爆埋佢收左共匪錢做雜種隻狗
真係大把大把打落佢塊面到

Ice cube kayne west好似都係支持侵？

成件事景甜或成最大贏家

以後孖浮新片一慨SKIP

到時開post：兩邊都要奶 兩黨反共係共識

同劇情一閪樣

你諗下佢收入係邊度黎

之後仲有套上氣你嘆

佢地覺得登登可以團結歐美去教導中國（用奧運、貿易講數）學習國際慣例

羅素兄弟吹雞都係得6個
唔知係做野唔得閒黎定點

電影業冇支那冇得玩 （之前）
人地可以俾哂千萬你要你植入廣告
1個產品就千萬 幾個就成億
幫補好撚多 然後拍得中國好d多d
近年大把shot去中國度拍
又可以食埋支那果水票房
同nba一樣 多左個市場令你搵多d
咪同人講專心自己既工作 唔好理其他國家

其實Hollywood 好多人有份參與Epstein件事，諗下都知hollywood d人撐邊個。成班人變態戀童分分鐘你中意開既藝人都有份lol只係冇比人公佈出離

幼幼隊長

而家係同你講現役成員都會撐拜登
你好嬲好嬲又含淚支持迪士尼/Marvel，不如唔好嬲

唔係鍾意Biden
係 Anyone but Trump

比人教返轉頭就有
成班on9

想知有冇咩名星係撐侵嘅

無錯
所以其實今次民主黨派隻狗去選啲左膠民調result都會差唔多

hollyweird

有邊個唔係
奶共咪又係

死得了

Clint Eastwood 四年前撐侵

chris pratt

支那無得用拍戲走資

ironman同蜘蛛仔冇份

冇錯，但個含金量唔同，個民調入面得三成係登登支持者，搵多見得人，可能有八、九成

Why would you vote for Biden?

.........
I think he is a better person as a president...

Why? Any reason for that?

.........
He is good...

4年前段片

咁即係敗登奶共係真心

係喎 話時話 佢搞區搞成點

美國隊長確實係九頭蛇既人

美國隊長： 九頭蛇萬歲

同黃店賺錢就係食人血饅頭同一個層次
唔係做義工都應該譴責

所以咪咁中意共產囉

越嚟越覺得班友只係為自己利益
仲話愛國

只係純粹反侵反到而家阿登可能有賣國嫌疑都照撐

咁biden會唔會滅晒成個中共而不求回報？

如果係就撐登登

左膠為左同反含住舊屎都話好味架啦

美國巨腸講咗喇：Hail Hydra

點解你覺得佢會係正義

Tom Holland 英國人黎喎

美國真係好多左膠 ，諗起trump話要打低中國經濟個條片，真係好型相反班左膠為錢討好中國

4年前成班拍哂片，反侵

駛鳩氣啦，我敢講條片入面最後真係有去投票嘅一半人都冇

派隻可愛啲既狗應該已經贏咗 起碼冇負面新聞先

唔係鍾意biden
係侵繼續當選會影響佢地班既得利益者

Anyone but Trump

Hail hydra

呢個美國隊長先真心respect

Marvel果班食屎啦

美隊都係用 oppo 啊，你話佢支持邊個

屌佢以為自己真係美國隊長咩

角色嚟架咋

佢本身都hail hydra 會係好人？

佢咁講即係china joe做義工？定係收極權支那錢而叛國無問題？

唔講金唔通講心咩
佢最終目的係為人權/錢都無咩所謂
過程係幫到香港人就得

左膠同藍絲一樣，覺得所有人眼中只有利益！

civil war佢兩個同美隊係對立架